大家點睇杜如風呢個人?

你知道佢既歷史後
就明白,佢係正宗香港公主
唔係公主病,而係伸隻手出黎有人埋單
話今日好悶就會有10個男仔渣車係樓下等
放工會有仔渣車搶頭淡湯等

我相信好多人都唔知佢乜來頭
就算80後都未必人人知
但知道既會覺得佢係好撚傳奇
根本係公主既教母

我老婆

可愛

會帶電飯煲出街既公主

無所謂啦
有錢，又有生活，又有人崇拜，理得你/我點睇

又回帶潮文

處女？

好過志效

可以一戰

又黎
悶唔悶

當日睇到寫嗰條友第一次post仲記憶尤新

今晚有得睇

G持

佢家底到底係咩程度

佢塊面大到就黎掙爆我部電視機

除左食唔到偉仔 覺得佢人生幾幸福 有錢得黎自由自在

一齊黎流行東京

早期唔肥個陣幾靚，又傻傻下咁
而家就不了

冇得輸啦 唔駛做都唔憂兩餐 得閒就寫下旅遊書同拍下旅遊節目

佢宜家肥左又另一種風味 我啱啊

好風流好有錢

到底佢食到幾豪先食到由以前咁樣樣 變到家下咁脹

依家肥到成個陳秀慧咁想嘔